近排工作關係接觸到好多borderline將近弱智女仔, 法國佢地別有一份吸引力...

尤其係家庭背景複雜個啲半mk妹, 成日想表現自己, 扮到自己好串好壞, 但智力有所不逮, deep down始終係個天真單純細路女, 個種反差萌成日搞到我個心囉囉亂..
btw邊個留言「庇護工場同事?」「你咪弱智」etc.即block

庇護工場同事?

弱智的女生（牙智）其實心入面好wild的...

睇黎樓豬要block好多人

上次做義工去匡智學校見到你

今晚帶佢地去行街街囉

btw樓主講緊momo？

講緊梓維女朋友？

想識呢種女生樓豬可唔可以介紹個俾我

「庇護工場同事?」「你咪弱智」

etc.

你咪去下lo
不過應該可一不可再
唔係比人告就應該永ban

我條女讀展亮

我本身匡智，想識個啟智妹
應該點做

你咪弱智？

唔講唔覺講開有少少似

咪撚搞啲細路啦阿叔

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

你點知佢係智商偏低?
幾多智商先borderline ?
佢地智商偏低個樣有冇同普通人唔同?
係咪因為家庭背景複雜而令佢地智商偏低?